唔好再講有狗會因為驚而辭職

做逃兵可能性根本係零
風頭火勢辭職
會係咩後果

班狗係唔會放棄d狗糧架